唔明why波台班撚屌做乜要吹奏林鄭月娥囉

我地綜援人士完全冇受惠，又冇加綜援又冇出雙糧，仲要冇一筆過補助金，上樓時間又冇縮短。我地基層生活甘辛苦好心你地唔好再幫林鄭口啦🤦🏻‍♂️

夾心階層先係長期冇資援 最有需要
又冇資助 又過左公屋上限 但又唔夠錢比首期
咁多年黎 今次個施政報告第一次有幫助我地

所以我只撐CY 唔撐林奠

寓工作於娛樂,
一邊工作又可以一邊討論足球

梁特先係我地基層大救星🤘

賣國賊熱狗 滾！